[揭發被自殺]全人類隨身攜帶望遠鏡出街

頭先見到有巴打講左好有參考性既做法
我地要點樣揭發被自殺真相
大家要近距離影到兇案現場同棄屍現場係好難，因為啲恐怖份子會殺埋你
所以唯有喺遠距離觀察
以下係我見到有巴打講既做法：

//如果係我，我就唔怕死喇，但一定會做以下事情確保自己安全：

一定要搵蘋果call back up先、通知屋企人
仲有，有啲望遠鏡可以裝喺手機上面
或者買個大少少鏡嘅望遠鏡，一樣可以擺起手機鏡頭上面，我依家隨身帶
一係開FB live//

利伸我未試過手機放望遠鏡，但點都好，買返個黎試左先
全部人同我隨身攜帶望遠鏡出街

另外，我明白大家其實對於身邊人遇害既恐懼係大過自己遇害，所以就算被滅聲都會唔敢做野，但係我地而家真係要做出覺悟了，要明白就算你就算怕身邊人受害，佢最終都一定會殺你全家

我地已經迫於無奈要Risk埋身邊所愛既人既性命，不能倖免

可以

推

有無地址

請大家一齊討論多啲方法

集思廣益
請大家一齊討論多啲方法

手機or 相機zoom

push

就係唔夠遠

有啲相機嘅月亮都影到㗎喎

連

買華為啦 50倍變焦

天涯鏡影到月亮，連坑紋都睇到，canon powershot sx 系列

有冇啲單筒望遠鏡介紹

錄完比手機自動del

我自己都係冇研究呢啲野，一齊等專業既巴打分享

自推

你用就係下一個被自殺

有冇望遠鏡介紹下

邊到買

手機望遠鏡要加個電話架，試過啲百幾蚊嘅鏡效果幾好
但平野zoom唔遠，同埋一定要落腳架 震撚過貓王

呢啲係好撚專業果啲單反吧？

真心唔識, 求推介

又唔可以叫單反，只係唔洗換鏡頭嘅天涯機，d 人買來影雀仔的

未研究，呢幾日會去搵

求望遠鏡專家推介

我地要有覺悟連家人朋友既生命都要隨時賭上

強大 24-1440mm 光學變焦尼克爾鏡頭

都成２千銀
其實我都想問直接將電話擺喺望遠鏡上面係咪都影到

最好做到夠平
可以人人都手持一個
一過左千就好多人都唔會買

可以放航拍機拍攝

好主意，但要有人一直接力用航拍巡邏

如果開個航拍巡查行動組諗唔諗得過？

淘寶有好多好勁嘅手機變焦鏡，幾十蚊至百零蚊
不過你要衝破支那呢個心理關口

我會評估成本效益
用途大於支貨呢個心理關口
咁我就會做

btw多謝你suggest

例如呢啲

個人覺得手機影相本身靚，同埋4K都拍到的話
加呢啲可以連相機都慳番

得喎！！！

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

Push